你見過身邊最囂張嘅人係點？

如題

用個鼻食麵

插住褲袋行路

食老麥每次都叫加大 嚇撚死

咁快出大絕，點夠你玩呀巴打

一次食兩支

MK 妹入男厠踎係個屎坑上面
重要唔閂門

幫老闆開開車門點點煙，每個月可以拎千八蚊人工